[polyu][FM]有冇人知點解BD engine 點解唔包BME

大家都係year1讀PHY 同maths 嗰啲 general嘢(polyu 個官網寫)，點解BD唔包BME ?請高人指教

bme：
2014-15: 24.6 (Any Best 5 Subjects)
2015-16: 24.3 (Any Best 5 Subjects)
2016-17: 25.2 (Any Best 5 Subjects)

bd engine:
2014-15: 22.5 (Any Best 5 Subjects)
2015-16: 22.4 (Any Best 5 Subjects)
2016-17: 21.8 (Any Best 5 Subjects)

EE:
2014-15: 23.9 (Any Best 5 Subjects)
2015-16: 23.2 (Any Best 5 Subjects)
2016-17: 23.3 (Any Best 5 Subjects)

收生分數差太多，係BD入面EE收生分數係最高但都只係23分

點睇bdce入surveying

如果係因為收分高而冇得揀
咁點解TSE又冇得揀

鳩估係因為TSE同BME都係牽涉到feng以外既dept，收生唔可以自己話哂事，所以呢兩科都冇得揀

因為唔同faculty

都係Faculty of engineering喎